<resources>
    <string name="app_name">Football Go</string>
    <string name="r1text">\t\t เกมส์กีฬาฟุตบอลจะแบ่งออกเป็น 2 ช่วงการแข่งขัน คือ ครึ่งแรกและครึ่งหลัง
        โดยแต่ละครึ่งจะใช้เวลาในการแข่งขัน 45 นาที รวมกับช่วงทดเวลาบาดเจ็บ 3-4 นาที ซึ่งขึ้นอยู่กับช่วงที่หยุดในระหว่าง
        การแข่งขัน และพักครึ่ง 15 นาที เมื่อเริ่ม ครึ่งเวลาหลัง ทั้งสองฝ่ายจะต้องสลับ ฝั่งกัน
        \n\n\t\t โดยที่แต่ละทีมผู้จะมีเล่นฝั่งละ 11 คน และผู้เล่นสำรองไม่เกิน 7 คน
        ในแต่ ละนัดสามารถเปลี่ยนตัวผู้เล่นได้ ไม่เกิน 3 คน และผู้เล่นที่ถูกเปลี่ยนตัวออก จะ ไม่สามารถกลับเข้าสู่สนามได้อีก \n\n\t\t และการแข่งขันแบบเก็บคะแนน
        ทีมที่ชนะจะได้ 3 แต้ม ทีมที่แพ้จะได้ 0 แต้ม
        แต่หากเสมอจะแบ่งกันทีมละ 1 แต้ม หากทีมอันดับที่หนึ่ง มีแต้มเท่า กับทีมที่สอง จะดูจำนวนลูกได้เสีย แต่ถ้าหากยังเท่ากันก็จะจับสลาก</string>
    <string name="r2text">\t\t การลงโทษของการทำฟาวล์มีอยู่ 2 แบบ คือ ใบเหลือง(เตือน)หรือใบแดง (ไล่ออก) \n\n\t\t ในกรณีของใบเหลือง
        มักจะเกิดจาก ตัดเกมส์เมื่ออีกฝ่ายจะเข้าไปทำประตู หรือจังหวะปะทะซึ่งมีเจตนา ให้ผู้เล่น เสียหลัก \n\n\t\t ส่วนในกรณีของใบแดง มักจะเกิด จากการทะเลาะ
        การเล่นนอกเกมส์ หรือ ได้รับใบเหลืองใบที่สอง \n\n\t\t ซึ่งบทลงโทษจะมีดังนี้ \n\n● ได้รับใบเหลืองจากทุกนัดรวม 5 ใบ โดนแบน 1 นัด
        \n\n● ได้รับใบเหลือง 2 ใบ ภายในนัดเดียว (ใบแดง) โดนแบน 1 นัด \n\n● ได้รับใบแดง โดยที่ไม่โดนใบเหลือง โดนแบน 3 นัด</string>
    <string name="r3text">\t\t ก่อนการแข่งขันนักกีฬาทุกคนจะ ต้องยืนเข้าแถว เพื่อจับมือกับผู้ตัดสิน เกมส์ทั้ง 3 คน และผู้เล่นอีกทีม \n\n\t\t
        ระเบียบของการแต่งกาย จะต้องส่วมเสื้อที่มีหมายเลขไม่ซ้ำกัน กางเกง ถุงเท้ายาว รองเท้าสตั๊ด ถุงมือ (เฉพาะผู้รักษาประตู)และสนับแข้งเพื่อ ป้องกันอุบัติเหตุ หากไม่มี
        จะไม่มีสิทธิ์ ลงแข่ง \n\n\t\t และการตัดสินของผู้ตัดสิน ถือเป็น ที่สิ้นสุด</string>
    <string name="train1">1.\tRinning 30 minutes</string>
    <string name="train2">2.\tPassing 50 ball</string>
    <string-array name="mode">
        <item>Attack</item>
        <item>Balance</item>
        <item>Defense</item>
    </string-array>
    <string name="info1">
        \t เพื่อใช้ในการส่งลูกฟุตบอลไปให้ผู้เล่นอีกคนอย่างแม่นยำ
    </string>
    <string name="info2">
        \t เพื่อใช้ในการรับหรือจับลูกฟุตบอลเมื่อผู้เล่นอีกคนส่งมาให้
    </string>
    <string name="info3">
        \t เพื่อใช้ในการพาลูกฟุตบอลไปข้างหน้าด้วยเท้า\nข้างที่ถนัดหรือทั้งสองข้าง
    </string>
    <string name="info4">
        \t ใช้ในการยิงประตูของอีกฝ่าย เพื่อให้มีสกอร์
    </string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="title_activity_map">MapActivity</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
</resources>
